準備$220 入388

買定福壽園俾老母啦

120蚊先

當年我都係睇佢會升, 211買入
跌撚到190, 等左2年先番家鄉

220難小小

但之後去到$300喎

搖撚準備

你老母咪搖住碌撚等你含囉

喂，夠鐘出黎做fyp啦
淆底呀柒頭龜

食屎笠水狗